【世盃】日本人世界盃完場後球迷留低執垃圾 日本贏波兼贏人心 更感染敵隊球迷

日本球迷的公德心非常有名。

日本球迷於完場後齊齊執垃圾。

今次更感染哥倫比亞球迷一齊執。

日本人的公德心可謂世界聞名，而今次有再有新猷。話說周二世盃分組賽對哥倫比亞之後，入場的日本球迷親自執走自己製造的垃圾，更感染對方的哥倫比亞球迷，齊齊於球場執垃圾。

日本球迷由上屆巴西世界盃開始，已經被傳媒他們會在比賽之後執走垃圾，而他們攜帶入場的藍色垃圾袋，成為了日本球迷的代表。今屆世界盃，日本球迷亦不例外再帶藍色垃圾袋入場，今次他們更感染在場的哥倫比亞球迷，大家一齊執走垃圾，日本今次實在是又贏比賽，又贏盡人心。

圖為支那國足球比賽後 的球場情況

睇完隔離post中國小龍蝦假新聞，到日本贏波連球迷都一樣高質有大將之風

我真係唔明點解我要係香港呢個就黎比大陸吞噬既地方出世

過少少唔得既？